將軍澳+港島西集中資訊區

屌個靚早餐
準備今日行兩轉
除左聽日罷工
今日仲有兩場 個個講將軍澳 完全冇人講港島西

西環冇人癡地磚
同燒桿桿死啲欄

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

唔好去西環

港島西表示已準備

推

留力呀 今日目標無人犧牲！！

兩邊都冇乜人講咁